黑警記招: 葵芳煙霧餅及毒氣係示威者發出

1945年8月時香港示威者向廣島、長崎投下兩顆原子彈，使日本投降